建議暫停勇武方向，等待美國國會復會

代發，暫停勇武嘅建議並非割蓆，希望各位保持警覺與思考:

勇武派求求你們不要再衝了 每天看到年輕人被打 被捕
我在家裡看電視既內疚又難過 開始不願意接觸所有運動相關的新聞
在這裡提出一個卑微的建議
請把每週的衝突 換成18區的街站宣傳
休養生息 累積民氣
勇武抗爭最少等到美國國會復會
審議香港關係法 香港人權民主法的時候再衝
求求你們了

勇武衝擊揭露出特區政府的邪惡和一國二制的崩壞這一點所有人都會讚同
問題昰所有人都知到不可能憑武力推翻政府 政府樂於一直拖延
最後變成一個又一個星期的衝擊 其實香港市民現在看到的黑暗面已經夠多了
勇武派如果現在走進社區 街站文宣
我認為會得到支持 也表現出暴力的是政府 勇武派是理性抗爭
現在最重要的是再次把事非黑白分清楚

推！
街站！
放映會！

香港已陷入人道災難

呢個petition 簽咗去。用盡一切方法廣傳。
呢個petition有兩點很重要：
1. 告知美國香港有相當一部份人已經認為香港已陷入人道災難，係非常嚴峻嘅境況
2. 請求美國物理層面介入香港今次嘅運動。即使佢哋唔嚟，佢地亦知道香港有相當一部份人唔介意佢地介入。為日後情況再惡化舖路。

Push!

建議831! 最緊要係俾個機會勇武抖氣同集中返民意。再者美國議會會喺9月9日復會，到時會貨香港人權民主法，咁美國通過啦呢條法案嘅最大理據，就係香港嘅和平示威被暴力鎮壓！所以搞返場和理非大遊行，正好俾返美國兩黨有子彈立案！

屌和理非係盾牌嚟㗎嘛，而家咁多手足受傷被捕，你都唔出嚟保護佢地？

共狗急
我地唔急㗎！

每星期既堷路根本唔屬於勇武，何需暫停？

同路人補充: 一味衝擊會給政府把整個運動污名化的機會 網路文宣又有同温層的局限 所以我走建議走進社區 武勇派的行力 在社區工作上一樣大有可為

每星期都有手足被拘捕
繼續落去唔單止救唔到佢地
民意都未必向好
大家都有意搞大遊行嘅時候
想聚人就必須拉攏民意
我同意原文所講嘅18區宣傳

不如你試下一人一磚先拉.
又望天打卦. 等G20等九月等十一等支爆. 奴性重到呢.
怕死同唔怕死思想方式真係好大分別.

前線你唔怕死唔等同要亂送頭, 睇時機自己決定.

一人一磚，不如先壯大自己勢力
宜家情況掟完都唔會即刻滿足五大訴求

我知大家都好急，好想快啲做到啲嘢

但做嘢同時大家都要休息下，今次就俾和理非掩護你地

深耕細作？？

停你老母咩停

唔撚係仲係幻想五大十大啊. 訓醒未啊小朋友.
而家係屠殺前夕. 唔明你連攬炒都冇資格.

重點：你在家裹看

屌你老母free rider
你有什麼資格要求人聽你
去滿足自己私慾？
起碼你要落街同佢地講

如果唔係你連狗都不如 好撚低賤

求下大家停一停
每個禮拜都少咁幾十個手足喇

萬一美國賣咗你呢
有冇睇下庫爾德族嘅歷史

你係地產代理，還是股票經紀？

呢段非常時期就用 和理非模式啦

利申 勇武手足

距離美國國會復會時間太遠，唔keep住國際媒體鏡頭就會好易冷卻

等831遊行埋先
依家主力做文宣
721事件
依單野唔交代足夠令市民唔信任政權
佢唔交代就831後
行動升級

但唔該平時手足請休養生息
係和理非-死線-勇武循環之下
無限勇武只會不停送頭
煩請大家冷靜